想問黃VIU同藍VIU既顯著性差別係邊度？

點解要專登出兩個差唔多既平台？
黃VIU係年青人做目標？

黃viu睇劇 藍viu係重溫

性別歧視?

黃Viu係正式網上平台
藍Viu係電視台嚟

黃viu 黃啲，藍viu 藍啲

Viu同ViuTV要用顏色分都係因為要就你呢種人